大家樂個梛漿燒雞油飯幾抵屌

唔使60蚊有成隻燒雞，仲有幾塊蝦片

利申 非打手

pish

負評嘅肯定未食過
為屌而屌

圖？

No photo no talk

打非中?

狗都唔食啦咁貴
我自己買只燒春雞都抵過佢

聽日試試

相都無張？

上網search都有啦廢青

我見人食個飯好撚多 隻雞又大

我又唔係賣廣告，純粹happy share吓
你唔食我無損失

我一開始仲以為得幾舊
點知真係成隻

有無食過烤雞二人餐？

如果對比個鋸扒餐我寧願食個燒雞

唔好食

有
不過呢個梛醬平三十蚊
二人餐個肉醬意粉好撚難食
加上油飯又啱我taste

好難食

老實講以大家樂標準算係咁啦

btw我其實唔記得落梛漿食都唔覺唔夠味

成隻?

我得半隻

不過杯野幾好飲

半隻雞炸 我開頭都俾佢張相fake 左以為全隻

大快活扒餐完勝

吓我食完成隻雞都仲以為係全隻

sor應該係半隻

想試好耐

隻雞個size差異好大
上次我同朋友食 佢果隻好撚大 我果隻好細

鹹得有啲過份 嗰半隻雞幾柴吓 唔會再食

如果平時去大家樂係鋸開扒
不妨試下個雞
鋸到有d悶

講咁耐都冇圖

而家係配
芝士忌廉汁薯角
至少好過肉醬意粉

連飲食台都變埋純文字討論

得1髀1翼點樣全隻

唔係講笑
個飯又硬又無味
得隻雞好食小小
但性價比極低

7仔賣嗰個成隻嘅燒雞好似<$40, 但叮完啲肉重嫩過大家樂嗰半隻

出街食雞就算唔係無骨起碼都要切好啦

個賣相咁混亂

試過上半隻油雞dllm

只你老母

大家樂邊有嘢係抵屌㗎

食過，唔錯

但未到好抵嘅程度

負皮=屌？

屌你啦 得半隻咋

啱啱食完 得半隻雞 但好juicy好食

我覺得好食喎
杯野又好飲

個飯幾好食

而家冇左雞髀唔夠完勝

雞就唔知，但個豬扒難食到癲，成個餐都好難食

應該蝕住做

樓主高汁
快啲襯今期大快活因爲杜生唔掂，出力推大家樂啦

一d椰味都冇
個湯勁似羅宋湯

半隻啊ching

對撼 百X香

鋸都扒要去大家樂大快活鋸

晚市先有?

何來成隻啊 得半隻

乾爭爭

要俾錢食次垃圾大家樂先屌得你? 收皮啦

乾撚到

我一個都食得晒

鐘意貼錢食垃圾仲係到屌人

幾抵屌？？？？你喺大家樂買隻雞唔係食，係屌？？覺得自己好撚型？？？屌屌屌，你條柒頭個老母就畀人屌喇！！仲要好抵屌！！！！

唔平啦

咪就係

呢個係午餐定晚餐？有冇得外賣

我食嗰陣有3塊

晚啦
應該有gua

半隻